成王敗寇，少人支持多人反對唔等於你做錯， 大部份人睇法啱就做哂李嘉誠啦

成王敗寇，少人支持多人反對唔等於你做錯， 大部份人睇法啱就做哂李嘉誠啦

做你覺得啱覺得有效既事， 其他人既廢話就由佢地既結果黎判斷

無人知邊樣會成功， 知就唔洗煩啦

睇民意真係笑撚死人

民意從來企係嬴個邊, 嬴才是唯一重點

無錯， 大部份人都醒目做哂李嘉誠